VAR真係應該好似網球咁每隊限次數決定睇唔睇

啲準則

受傷同禁區咪有睇囉
咁都唔夠?

有好多應該睇都無睇

但係限次數唔係再公平啲咩

你諗一下咁有冇咩大問題先好過

其實球球重要都有睇
但有啲睇完都覺得冇事唔會通知主球證

應該要好似nba咁啦
出界last touch都要睇

場波節奏係可能耐左 球員易傷左 但每隊兩至三次 上訴成功唔扣 唔成功就扣一次 覺得影響唔大

影響唔大咁點解要再加d規矩落去

有VAR今屆係少左好多誤判 但好似可以再改善

每隊上下半場各1次機會可以主動要求球證睇
另外果D就由球證決定